突然間有個朋友同你講佢要走啦

你會有咩感覺

我都要走啦

點解你都要走啦...

我想離開依個世界 變angel

再見啦

angel??angle就有你份！

知道啦 拜拜

收皮啦你
走啦唔理你

講下笑咋 咁易嬲既咩你

愛我別走~